是日午餐。。。

做野做到成四點先有得食

八方雲集

都唔錯架 頹食

未夠四點你有買到

得咁少唔夠食喎